懸壺善學堂：我地多區義診療傷今晚盡力開放。

唔多講。

我地多區義診療傷今晚盡力開放。

除左要縫針同複合性骨折搞唔掂，其他咩都睇，最鍾意睇病。

唔一定要見真人，隔空俾左啲意見先都得。

唔需要自己默默承受，好多人同你同行！

若有需要『安全』的西醫診療，612基金是真能幫忙的，方丈保證他們在這事上可以信賴。

香港可憐如斯。

呢個血腥港共政權，係乞9人憎至極。

#有咩pm

10 樓Ｊ室, 官塘工業中心3期448-458 Kwun Tong Rd, Kwun Tong

.

推

有無人可以確認依個機構可信？